\begin{song}[remember-chords]{title={Čez šuštarski most},lyrics={Majda Sepe}}

	\begin{kitica}
		V Ljublja^Cni za Ljublja^{E7}nico,  \\
		tam na^{Am}jde vsak vse, ka^{C7}r želi, \\
		tam skri^Fje med cvetli^Cce te Jul^{D7}ija ba^{G7}r. \\
		Če si^C zaljubljen, če^{E7} si mlad, \\
		pa^{Am} čez leto i^{C7}n čez dan \\
		priše^Fl boš tja z neve^Csto na^{Dm} magis^*{G7} trat^C. {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		\ifprntch{%
			\nscs Če^Cz Šu^{E7}štarski mo^{Am}st, {} ^{C7} {} če^Fz Šu^Cštarski mo^{D7}st, {} ^{G7} {} \scs %
		}{%
			\begin{repeated} %
				Čez Šuštarski most, %
			\end{repeated} %
		} \\
		le^Cvo na Me^{E7}stni trg, de^{Am}sno na Sta^{C7}ri trg, \\
		po^F spomine, po^C mladost čez Šu^*{Dm} štarski^{G7} most^C. {}
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		V Ljublja^ni za Ljublja^nico {}  \\
		na^jde vsak, kar i^*{} šče, {}  \\
		tam z^a večerjo Vit^ez kopu^na ti da^ {}  \\
		in Ma^*{} ček cvička rde^*{} čega {}  \\
		in če z ma^*{} čkom greš od ta^m, {}  \\
		lahko^ potunkaš gla^vo v Ro^bbov vo^*{} dnjak^. {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		\ifprntach{%
			\nscs Če^z \snc Šu^* {}štarski mo^st, {} ^ {} če^z \snc Šu^*{} štarski mo^st, {} ^ {} \scs %
		}{%
			\begin{repeated} %
				Čez Šuštarski most, %
			\end{repeated} %
		} \\
		le^vo na Me^stni trg, de^sno na Sta^ri trg, \\
		po^ spomine, po^ mladost čez Šu^*{} štarski^ most^. {}
	\end{refren}

	\begin{interlude*}
		\begin{repeated}
			\nscs
			L^{Dm}ajla lajla la^Cjla, la^Cjla la ^{Am}la, l^{Dm}ajla lajla la^Gjla laj la (a haa)
		\end{repeated}
	\end{interlude*}

	\begin{kitica}
		V Ljublja^ni za Ljublja^nico, {} \\
		tam na^jde vsak, kar i^*{} šče, \\
		fant su^lico, mož cvi^*{} ček in lu^na balko^n, {}  \\
		najve^*{} čjo knjigo u^*{} čenjak, mi^nikrilo de^klica, \\
		še to^le svojo pe^sem na^*{} šla se^m ta^m. {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		\ifprntach{%
			\nscs Če^z \snc Šu^* {}štarski mo^st, {} ^ {} če^z \snc Šu^*{} štarski mo^st, {} ^ {} \scs %
		}{%
			\begin{repeated} %
				Čez Šuštarski most, %
			\end{repeated} %
		} \\
		le^vo na Me^stni trg, de^sno na Sta^ri trg, \\
		po^ spomine, po^ mladost čez Šu^*{} štarski^ most^. {}
	\end{refren}

	\begin{interlude*}
		\begin{repeated}[3]
			\nscs
			L^ajla lajla la^jla, la^jla la ^la, l^ajla lajla la^jla laj la (a haa)
		\end{repeated}
	\end{interlude*}

\end{song}
